其實黑警有好多真係黑/曾經黑

唔明點解攞到良民証